食=怡和 住&行=太古 衣=??

無印

Undercover

太古衣都得

馬莎國貨

剩係識Columbia

Catalog都算大眾喇

Marathon sports 一定去過，咪賣nike， adidas！

馬拉松都唔識？

個集團咁撚大嘅

屌你太古喎

因航都係佢
你話點有可能唔大？
仲有人哋成200年歷史㗎

Arena 同speedo都係佢

普通游水裝備係得呢2個

唔大點可能係金鐘最靚地段有個商場

真係唔知, 不過唔夠怡和大

傻仔比人圍屌

馬拉松都唔識？ 支那狗？

渣甸嘅root係東印度公司
讀過history嘅一定有聽過個名

太古喎大佬 四大英資頭2大喎

住除左太古起d 樓外，仲有兩間酒店

金鐘： Upper House, 好貴下， 好多外國名人住

太古： The East, 大眾化d

究竟點解香港會有人唔知太古咁大

你老母個墳俾我圍呀